【選舉處失電腦】選舉事務處致歉 稱手提電腦沒有儲存任何投票記錄 (22:43)

姐係一直都有你投票紀錄

選舉事務處證實，存放於2017年行政長官選舉後備場地亞洲國際博覽館內，一個上鎖房間的兩部手提電腦懷疑失竊，該兩部電腦分別載有約1200名選舉委員會委員的姓名，以及已根據相關保安要求作加密處理的地方選區選民姓名、地址及身分證號碼。選舉事務處回應傳媒查詢，指手提電腦沒有儲存任何投票記錄，又就事件對選民造成困擾致歉。
其他報道：【短片：選舉處失電腦】政制局稱高度重視 警方正翻查閉路電視
選舉事務處表示，正就事件全力協助警方調查，並會全面檢視部門在行政長官選舉中處理選民登記資料的安排，向選舉管理委員會和政制及內地事務局提交報告，又就事件對選民造成困擾致歉。
選舉事務處透露，兩部手提電腦懷疑失竊，一部電腦載有選舉委員會委員的姓名，並無其他個人資料；另一部電腦則載有已根據相關保安要求，加密儲存的地方選區選民姓名、地址及身份證號碼，設有多重加密，極難破解。手提電腦沒有儲存任何投票記錄。而按既定程序，在完成行政長官選舉後，有關資料會從手提電腦中刪除。
選舉事務處又承諾，會盡快知會受影響選民有關事件。

Source

沒有多重保密，極難破解
對住傻仔就係，遇著有心人，咩密都解到呀

選舉事務處又承諾，會盡快知會受影響選民有關事件。

300萬人逐個通知?

去cctvb出新聞掛

通知又點？